只要做咗就可以成場運動嘅關注度推到最高

依家全香港 就連港豬都關注緊呢一場嘅肺炎
就連藍絲都開始鬧政府毫無作為
一條統一戰線開始成形
由而家開始
只要我哋將接連嘅所有行動同呢場肺炎捆綁埋一齊
我哋就可以贏得最大關注度同埋掌聲
例如大家最期待嘅大罷工
必須要用更大嘅力度宣傳罷工嘅原因
係因為想政府封關
而政府呢個時候一定唔會就範
呢個時候我哋出師有名
到時候我哋所有行動
係市民眼中就會係為民生而戰
我哋抗爭者將會名正言順取代落選嘅小數派
大家可能會覺得咁樣做係畫蛇添足
對五大訴求冇用
但其實唔係知我哋呢一場打得好
我哋就可以為自己正名
冇人再可以理直氣壯咁用暴徒稱呼我哋
因為我哋做嘅係真係可以實質上睇到
造福緊全香港人
所以到時候貪圖安逸嘅藍C
甚至係自認正義嘅狗狗
佢哋都有更大可能俾我哋拉攏
所以呢一場我哋除咗係想保護自己
亦都係想革命贏
而我哋知道 政府冇可能唔知道
所以我哋要把握時機
只要各區任何有行動
例如今日粉嶺咁 唔理咩陣營
落手幫左先 反正佢哋嗰種行動模式
點樣都係入我哋數

Push

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

幫幫手推

國際戰線：求國際封鎖香港

最好可能同時係最後機會

香港獨立

唔好齋睇唔推啊大家
要人人都知

拉攏比對立好

唯一出路

整車就係要拉攏唔支持自己嘅人

政治*

推

政府無能 港人自救

隊佢老母

不分藍黃 勇武救港

其實呢鋪係真係拎民意 雖然咁講好膠

係為後續行動製造後盾咁樣諗就會好好多

總之「政府唔做我來做」
政府即跟就圈套, 我地就成功爭取
政府死忍唔跟就失民意(如有), 我地就拎光環

有咩都吹左先

基本上呢一次係全香港所有人都會支持我哋有行動
只要我哋呢一次做得好
我哋後續行動就可以更加理直氣壯咁樣講
我哋有幾多幾多人支持
我哋做過幾多幾多野

法不治眾,眾警犯夾港政權而不能治
法不治眾,眾官犯夾共政權而不能治
中共中晒港共的法不治眾之計!!!!
習總成個黨被林病牢牢緊扣墊屍底

Pish

思路正確

香港重光

總之「政府唔做我來做」
政府即跟就跌落圈套, 我地就成功爭取
政府死忍唔跟就失民意(如有), 我地就拎盡光環

有咩都吹左先, 做到的都可以做下

要講嘅都講哂

只係差行動

推佢老味

呢個就係我哋而家嘅新方向
Gogogogo

我都好想返香港幫手
仲有一個禮拜先返到
戰場見

只要我哋將我哋接連行動同肺炎掛鉤
我哋就唔會再俾人spin focus
同時都會成為正義之師
不過要留意時機 適時改變方向
否則肺炎一過 我哋都會過

黃藍connet

根本肺炎就係神助攻

係睇吓我哋識唔識利用整件事！

根本依家係黃金機會

都要我哋入到波先叫做助攻
希望我哋入到

agger

要做多d文宣

政府唔做我尼做

係就快啦

推上熱門

我哋要做到民眾見到我哋嘅反應係
示威者來了我帶路

各位，等左好耐，今晚係時候出返黎啦
希望陣間出去會見返各位連登仔

Pushhhh

Push 幫幫手推啊大家

大家講吓嘢

鳩整😂😂

最好加句大家齊齊封路

Tui

快推快推

up

香港人 抗疫！

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

作為醫護學生已停課

推上去比多啲人睇到

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

藍絲大戰黑警

香港金融業職工共同抗疫意見調查

push

push, 要快速組織行動
時間唔等人，慢左香港都會成為疫區

我哋想要黃金入球

官逼民反 香港獨立

Push.

坐言起行啦喂

黑警永遠都係黑警,唔會一齊到
但藍絲都有機會拉到部份既

Pushhh

pish

推！

PUSH

要有文宣

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

封關

早入場，早退出

Agger

推，呢個咁好機會唔做嘢真係好可惜

AGGER
趁佢病,攞佢命

真

如果將黑警鼓勵武漢人落黎香港單野煲大佢 比藍絲知 會唔會有機一齊反黑警

天時地利人和 最後一個天時都到左
係時候了

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

戰意番晒嚟
尤其睇到今日黃藍connect
雖然知啲藍絲轉過頭都會話番我哋暴徒
但都要做
順便宣揚港獨重要性

pushhh

重要post 推

Pusshhhh

五大訴求crossover封關 真三罷！！！

政治同民生密不可分

Push
連儂牆講下林鄭收埋口罩先

全香港we connect

tui

推
推
推

推呀

全城抗廢炎政府

政府內部都發炎

Push 咁落去真係大清洗

媽媽一定計劃左黄藍組隊好耐

王祖藍

btw 提起條撚樣就唔開胃

大家都係香港人，藍黃係政見，抗疫係常識

真正 #weconmect 啦

唔係幾想同呢班港豬藍屍企埋一齊

光復香港 時代革命

藍絲咁自私實無聲出

佢哋實沖出嚟

P

Push

為五大訴求，為自己生活，為五大訴求
我地都要堅守戰線

長輩圖攻勢好時機

停課停市都好 文宣戰要繼續打

Pushhhhhhh長輩圖文宣展開製造

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

推呢個

推，而家係個仆街政府推全香港人去送死

六月可依家最黃金既機會
今次可以打冧政府

香港人 自救

真正全香港統一窗口時間

推唔到都推

推
根本所有野係因為冇雙普選
我地冇得選一個真正代表民意既特首
甚至呢個時候宣揚港獨俾藍絲都唔過分

冇錯要令佢哋認清楚依家搞到一鑊粥
係因為冇一個民意選出嘅領袖真正為大家服務

拉攏次要敵人

拉攏最多民意支持我地

要贏呀各位

拉攏警察依次係唯一機會

幫推

主權在民 香港獨立

示威者真正保民生

推撚到世界盡頭

好開心原來上咗熱門
要將呢個大方向令多啲人睇到

啲粗重野留俾班藍絲做

拉一派打一派
支持

推

拉攏香港人決戰政府！

大政奉還

推 利用依個機

一次過connect埋藍絲

要破到埋黑警

民意從來都係寶貴
唔好被連登班極端五毛影響到完全唔理民意

p

長輩圖第一擊

睇直播人數過返萬就知關注度好高 機會黎喇飛雲

多謝林鄭 估唔到居然可以connect埋藍屍

呢個係我哋機會
只要溝埋一齊
咁關注到就會同肺炎一樣咁高

連啲深藍親戚都開始屌政府乜都唔做

絕對要！藍絲都係自私怕死之徒
要盡力宣傳情況幾咁嚴峻：
啲大陸人plan哂來香港醫病
宜家確診咗的好似得兩個係香港人
如果醫護有事你哋病咗都冇人醫
大爆發的話非緊急嘢會停哂
更莫講話自己感染的風險有幾大
同埋隻病毒多數攻擊咩年紀嘅人？咪佢哋嗰個年紀囉

拉攏藍絲對抗極權

撚狗咁撚

／

依家就係反敗為勝嘅機會

P牌推唔到都要大力推

推！！係時候矛頭一致！！

其實好簡單，無普選咪永遠只有呢d唔肯封關既特首

所以順便宣傳真普選甚至係香港獨立

黃藍一家 抗爭救港

約定煲底相見

老婆你今次終於冇做多咗

大推特推

推
抗炎抗共一齊做

多謝政府 原本呢一仗政府做得好就可以令民意升返
依家益左我地

想做順民感染支那肺炎而死，定想做暴徒抗疫？

不過都要小心自身安全
有咩事班自私藍唔會救你

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

港人自救

psuh

萬惡政權
市民請自救

推 真正嘅we connect

推，用民生connect 更多人

全民we connect

推呀 我地需要行動

示威者保民生大聯盟

支持醫護 一齊罷工

響應罷工，我真係好L怕死，我老母返L左佛山，初四返黎我同佢有接觸，需要自我隔離14日

係最壞時刻，創做最高成就！

推撚爆

肺炎connect藍絲 為未來鋪路 全民勇武都唔係冇可能喎

最後機會

初五全港大罷工、幫手塞鐵塞路

Push!!!

推
黃藍合作

推！
拜年不忘文宣啊！

建制派就係咁樣做㗎啦

邊個先係愛港 大家都有眼睇喇

藍絲都拉埋過嚟, 宜家就係全港大罷工既機會

推～ 港人自救

團結全港香港獨立

大家要記住民生同政治結合
呢個就係點解建制拜以前咁成功嘅原因

推撚爆佢

推呀！

順路一push